頭痛+失眠

頭痛+失眠

Why

一樣

WHOO-OH-O 無心睡眠
WHOO-OH-O 腦交戰

唔好打咁多j啦on9

屌你 你搞到我個腦宜家有聲

控制唔到自己

踏著腳在懷念 昨天的你

屌鳩你

打唔打j都控制唔到嘅咩

可以笑的話 不會哭

你直頭打到腎衰竭添啦

Sorry mean左少少

As always

頭痛到瞓唔到 瞓唔到就更頭痛

遲早玩撚完

一日一j好攰

我冇j

我夠係 今個月最勁一日五J 宜家正常返一日一/二J

但你有腎

打j影響人生

收皮啦 抵你打個j都頭痛㗎

可以點